const twenty_fifth = [
  {
    number: 1,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 13–20 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи лексического повтора, указательного местоимения и контекстного синонима.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["15"],
  },

  {
    number: 2,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 20–30 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущими при помощи сочинительного союза и указательного местоимения.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["26"],
  },

  {
    number: 3,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 1–10 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи сочинительного союза и личного местоимения.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий) подряд без пробелов, запятых и других дополнительных символов.</span></span></div>',
    answer: ["10"],
  },

  {
    number: 4,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 31–39 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи наречия, лексического повтора и синонимов.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["34"],
  },

  {
    number: 5,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 46–56 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи указательного наречия. </span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["51"],
  },

  {
    number: 6,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 39–45 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи личного местоимения и однокоренных слов.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["44"],
  },

  {
    number: 7,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 14–22 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи однокоренных слов и личного местоимения.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["15"],
  },

  {
    number: 8,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:2.074ex;width:5.037ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/cfbc046411c8c4add0c09142098ae250.svg"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи личного местоимения, форм слова и контекстных синонимов.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["11"],
  },

  {
    number: 9,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:2.074ex;width:1.162ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c4ca4238a0b923820dcc509a6f75849b.svg"><span>–</span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:2.074ex;width:1.162ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/8f14e45fceea167a5a36dedd4bea2543.svg"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи притяжательного местоимения. Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий). </span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номера ответов, без пробелов, запятых и других знаков препинания.</span></span></div>',
    answer: ["2"],
  },

  {
    number: 10,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:2.074ex;width:6.199ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/91d899a10578eddc76cd87370cc0d298.svg"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи личного местоимения и форм слова. </span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий). </span></span></div>',
    answer: ["34"],
  },

  {
    number: 11,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:2.074ex;width:6.199ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e65ace958402aa7319bff8845deb0e58.svg"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи личного местоимения.</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["13"],
  },

  {
    number: 12,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:2.074ex;width:3.874ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/5072e9f34add98519339b203beaa430f.svg"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи указательного местоимения и лексического повтора.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 13,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:2.074ex;width:3.874ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/dabce7075fb96bf0e320ac45a61e1c42.svg"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи наречия.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["5"],
  },

  {
    number: 14,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:2.074ex;width:6.199ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/47e09a0def9729c00f7cb7d77a72c4f8.svg"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим только при помощи форм слов и однокоренных слов.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["46"],
  },

  {
    number: 15,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" style="vertical-align:-.28ex;height:2.074ex;width:6.199ex" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/dcd74b0cea673d6940642fc77b11ce6f.svg"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи личного местоимения.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["15"],
  },

  {
    number: 16,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/d3d9446802a44259755d38e6d163e820.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 2.325ex;"><span>-</span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/70efdf2ec9b086079795c442636b55fb.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 2.325ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи сочинительного союза и однокоренных слов.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["14"],
  },

  {
    number: 17,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c51ce410c124a10e0db5e4b97fc2af39.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 2.325ex;"><span>–</span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/6f4922f45568161a8cdf4ad2299f6d23.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 2.325ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи сочинительного союза, указательного местоимения и однокоренных слов.</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["17"],
  },

  {
    number: 18,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/beb6896a37597d863742b877f00e5e24.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 6.199ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи сочинительного союза. </span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["1823", "2318"],
  },

  {
    number: 19,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/ebcba730ff6481d2154fc6303d70f8e7.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 6.199ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи указательной частицы и указательного местоимения.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["77"],
  },

  {
    number: 20,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/dabce7075fb96bf0e320ac45a61e1c42.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 3.874ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи сочинительного союза и лексического повтора.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["6"],
  },

  {
    number: 21,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b29cfd6b64ccd5158627b2c508461a4e.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 5.037ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи определительного местоимения, притяжательного местоимения, сочинительного союза и форм слов. Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["11"],
  },

  {
    number: 22,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/92c0ffac162388702954e5e94def34b3.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 4.949ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи указательного местоимения и форм слова. Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["3"],
  },

  {
    number: 23,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b6411389952756ef2152554f6d4cba82.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 6.199ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи лексического повтора.  </span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите номер(-а)  этого(-их) предложения(-ий). </span></span></div>',
    answer: ["15"],
  },

  {
    number: 24,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/18dbb53c9dfcc2d4c4d061d00faa4cbf.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 6.199ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи союза, частицы и форм слова. </span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Укажите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["42"],
  },

  {
    number: 25,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/7428ed3aa8bcf400562f985310d72656.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 6.199ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи форм слова и личного местоимения.   </span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).  </span></span></div>',
    answer: ["23"],
  },

  {
    number: 26,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e0209654fd13d45e7a2d98f2db78cb84.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 5.037ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи личного местоимения и контекстных синонимов.  </span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["13"],
  },

  {
    number: 27,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/2bca56cad3a3fc004b3363b8b473b5c5.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 6.199ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи сочинительного союза и лексического повтора. Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["3032", "3230"],
  },

  {
    number: 28,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/0033191b66d05091b57aeff42469ac90.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 6.199ex;"><span> найдите такое, которое связано с предыдущим с помощью союза и лексического повтора.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер этого предложения.</span></span></div>',
    answer: ["28"],
  },

  {
    number: 29,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/2dd2d4504d7efa9aa25f027a4b97ff12.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 5.037ex;"><span> найдите такое, которое связано с предыдущим с помощью местоимения и лексического повтора.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер этого предложения.</span></span></div>',
    answer: ["11"],
  },

  {
    number: 30,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/777edebec606ad8b00fc95ac96b486c9.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 7.274ex;"><span> найдите такое, которое связано с предыдущим с помощью союза и лексического повтора.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер этого предложения.</span></span></div>',
    answer: ["33"],
  },

  {
    number: 31,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/aaa67e20d6d93fe9d7d349e65773a67a.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 7.361ex;"><span> найдите такое, которое связано с предыдущим с помощью усилительной частицы.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер этого предложения.</span></span></div>',
    answer: ["54"],
  },

  {
    number: 32,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/668c1d27d2ba8d58a712283c360db89e.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 6.112ex;"><span> найдите такое, которое связано с предыдущим с помощью местоимения.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер этого предложения.</span></span></div>',
    answer: ["10"],
  },

  {
    number: 33,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/6b0cda556f2c5fe3cb31c93c30deb409.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 7.274ex;"><span> найдите такое, которое связано с предыдущим с помощью союза и контекстных синонимов. </span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер этого предложения.</span></span></div>',
    answer: ["18"],
  },

  {
    number: 34,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/dd56b78777e20754464527f860399711.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 6.112ex;"><span> найдите такое, которое связано с предыдущим с помощью вводного слова и лексического повтора.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер этого предложения.</span></span></div>',
    answer: ["7"],
  },

  {
    number: 35,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/12426c956d1bc5017082b12a969b0b7c.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 4.949ex;"><span> найдите такое, которое связано с предыдущим с помощью частицы и синонима.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер этого предложения.</span></span></div>',
    answer: ["4"],
  },

  {
    number: 36,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e989a0b0702a902ef9d9963b9973262f.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 7.274ex;"><span> найдите такое, которое связано с предыдущим при помощи личного местоимения и лексического повтора.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер этого предложения.</span></span></div>',
    answer: ["30"],
  },

  {
    number: 37,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Cреди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/c11afa39a8771169b4446024aa7db7a7.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 6.199ex;"><span> найдите такое, которое связано с предыдущим с помощью личного и указательного местоимений. </span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Запишите номер этого предложения.</span></span></div>',
    answer: ["22"],
  },

  {
    number: 38,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/9d9f2cbdffce85c8d32a6a72fb979584.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 7.274ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи личного и указательного местоимений и лексического повтора.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["18"],
  },

  {
    number: 39,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/b6e43770884c53a7b854732e49cf1c0b.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 3.874ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ие) связано(-ы) с предыдущим при помощи частицы и лексического повтора.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["6"],
  },

  {
    number: 40,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/51799fc96c7cf08c288d86ef5f8acf07.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 7.274ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи сочинительного союза и личного местоимения.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["32"],
  },

  {
    number: 41,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/fbc7919474bcddd8783b384efe93a20c.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 7.274ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи сочинительного союза и лексического повтора.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["20"],
  },

  {
    number: 42,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/e8938d103115bb6f66177a046041ed42.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 7.274ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи сочинительного союза, частицы и лексического повтора.</span></span></div>',
    options: "",
    write:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    answer: ["16"],
  },

  {
    number: 43,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений </span><img class="Formula Formula_img" src="https://yastatic.net/s3/edu/tex/5072e9f34add98519339b203beaa430f.svg" style="vertical-align: -0.28ex; height: 2.074ex; width: 3.874ex;"><span> найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим с помощью личного местоимения. Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["36", "63"],
  },

  {
    number: 44,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 12–19 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи лексического повтора. Укажите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["15"],
  },

  {
    number: 45,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 38–43 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи союза, частицы и форм слова. Укажите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["42"],
  },

  {
    number: 46,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 5–11 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи форм слов, указательного местоимения и контекстных синонимов. Укажите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["8"],
  },

  {
    number: 47,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 9–15 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим с помощью сочинительного союза, личного, определитель-ного и указательного местоимений. Укажите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["12"],
  },

  {
    number: 48,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 52–65 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи указательного местоимения. Запишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["5662"],
  },

  {
    number: 49,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 77–86 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим(-ими) при помощи лексического повтора. Запишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["8283", "8382"],
  },

  {
    number: 50,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 20–32 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим с помощью противительного союза и указательного местоимения.</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["23"],
  },

  {
    number: 51,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 41–56 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим с помощью определительного местоимения и указательного местоимения. В ответ запишите все найденные номера без пробелов и запятых.</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["4856", "5648"],
  },

  {
    number: 52,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 18–26 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим с помощью формы слова и указательного местоимения.</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["25"],
  },

  {
    number: 53,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 56–64 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим с помощью указательного местоимения, личного местоимения и синонимов.</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["60"],
  },

  {
    number: 54,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 8-12 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи указательного местоимения и лексического повтора. Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["9"],
  },

  {
    number: 55,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 11-16 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи личного местоимения. Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["1416"],
  },

  {
    number: 56,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 12-16  найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи частицы и однокоренных слов. Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["16"],
  },

  {
    number: 57,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 10–18  найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи местоименного наречия и личного местоимения. Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["18"],
  },

  {
    number: 58,
    read: "Прочитайте текст и выполните следующее задание.",
    text: "",
    question:
      '<div class="Text Text_size_m TaskBlock TaskBlock_type_text"><span><span>Среди предложений 21–33 найдите такое(-ие), которое(-ые) связано(-ы) с предыдущим при помощи личного местоимения. Напишите номер(-а) этого(-их) предложения(-ий).</span></span></div>',
    options: "",
    write: "",
    answer: ["2226", "2622"],
  },
];
